[東京喰種RE:] 睇來東喰要完了

最近都唔少漫畫突然要完

好嘅作品就應該識放識收

唔知剩返幾多集，睇來唔會講到一啲大家想知的關於小丑同V嘅野了

東喰邊有可能連載咗11年....

趁未到火影咁爛，完左就岩

神作

個尾可以爛到咁仲鳩過死神

11年連載....

2011年呀天才

衝出嚟柒

討論PO，你自己柒撚咗，我已經唔狙擊你放你一馬，你記仇記到嚟呢度

唉...柒頭永遠自己衝出嚟柒，你真係講得冇錯，但果個柒頭係你，
個tweet係講緊噬謊者唔係東喰，唔信自己上個twitter睇。
但你地咁柒，我真係有排笑...

劇情冇問題，都係果句，佢一打我就唔鳩知佢畫緊乜

我覺得RE大後面有D暴走FEEL,似死神多D

本來諗住佢可以同鋼鍊一齊比拼下

但鋼鍊無BUG位

東京食屍鬼而套野後面太多BUG位

講野之前用下個腦先

咁就完既話 金木都幾撚廢, 由頭到尾都係人地既工具

咁多野畫唔畫 係要畫條蟲出黎 仲有幾廿個屎眼比人插一插就燥底 戇鳩都咁都唔摺？

監獄學園剛完左
希望喰種唔好跟住爛

連六月都洗白，離結局已經冇任何障礙。
仲有咩要講？V？

好鍾意依套漫畫，要完有d唔惜得

由人造喰種同原生喰種嘅實力開始失衡就已經對呢套野越黎越失望
上一話吹到六月咁撚勁
跟住今話仲洗白埋
算9數啦, 快啲完左佢算啦

追到一半棄坑
劇情太亂 戰鬥場面太拿西
第一部完左唔應該re
故事越出越on9

最on9真係大和解

我聽聞#要溫書，可能會好忙，所以我決定由我代替佢，等佢唔洗成日mon住幾時出漫畫咁慘。
大家繼續喺呢個po討論，等佢唔洗咁辛苦。
如果有其他巴打幫到佢盟po就最好，就係因為你地成日喺佢啲po度留言煩住佢先搞到佢冇晒時間，
你地要有啲良心先得架，我希望大家有啲良心唔好再回覆#嘅po，等佢可以過返佢自己嘅生活。

身為一個東喰廚等我講一句
東京喰種係一部相當出色的小說

ok